有無巴打內地買過樓花/新樓？

話說我上左珠海去睇樓

個agent出價條數怪怪地

好唔透明

接揭方法又話最多4成 我上網查又搵唔到資料最多幾多成

聽人講就5成

是咪佢自己作個價 之後自己食左個1成金金額

相反香港買樓係標價再抽佣

有無有經驗既巴打開心share下

問多幾個經紀